同到底鮑肉係咩質感？

溫暖同水感？

餐廳把鮑魚買來後，若要切片烹調，通常會選用一至三頭鮑，由於使用的鮑魚較大，所以切片後也會比螺肉來得大與渾圓；而真鮑吃起來，口感滑嫩有嚼勁，螺肉則少了後者。

我好想知你真人係點嘅樣
如果靚仔咁咸濕都幾正
如果係....就算了

酸酸咸咸

點煮好？

佢靚仔來

質感呀蓋老闆

屌佢老味問非所答

要睇下樓主想點食

推